人愈大 好似漸漸失去愛人的能力...

剛剛睇咗一套戲 有好深既感受
以前既自己愛一個人可以毫無顧忌
但依家 愛一個人要諗過度過 怕再被人背叛 怕再受傷

失去了愛人既能力 連搵新既另一半都無勇氣
連被人愛都失去左接受既勇氣

係咪太攰了？

問世間情是何物 永遠都係一個迷

求介紹